（日經）CSL 真係痴線

餐廳，地鐵，廁所，到到都收唔撚到，真係執7左佢！
依加成間餐廳既人禁緊手機，我同事smartone打機都完全冇問題，我就on99睇住連登隻狗係到跑
痴撚線公司，開個post都話網絡連接失敗